[蠟筆小新] 殘念系美女崩壞獻唱

初初聽覺得有D似小新的確幾搞笑 聽多兩次發覺唔對路...好有魔性 會不停咁想聽落去

btw 尼個女仔叫晞哥，幾可愛呀 台味咁

尼你老母

冰你老母